利物浦拎英超，裸跑出元朗

贏緊1:3, 巴打99%唔使找數

發生機會率低過林鄭今日宣布下台 不如唔好講

文盲?